究竟聽日係咪三罷？

如題

1/10

2/10

封撚左條龍翔道佢😡